武漢肺炎，起於中國，傳入歐洲，去害人～

習帝心虛，籠絡奸細，非洲黑柴，譚德塞～

柒出國際

要係小學推廣

好冇聽？

同白粉一樣都係來自東方

東方日報賣百份

邊間教會?

唱左出聲

真。香港黑警 現時like數 84,364

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

邊到唔啱音

最尾讀菜定失？

同巴塞一樣讀塞

弱？

我讀開巴失

CHING會唔會學EMAIL拍片 嘟下嘴仔

哥哥嘅追

.... 弊在賂侵

我沒佢貢大波，費事了

夠數就合併專頁,黑警好快40萬thx

屓

感謝手足！

會自然知邊隻歌

咁都算改得成功了